港島人吹雞！由港島攻入紅磡

所有港島人，係紅隧口集合
由港島方向攻入理大
紅隧全長1.85公里，仲短過大尾篤主霸
車行先
人行後
有手推車就帶埋手推車運物資
Source 老豆搵仔

推呢個

幫手推

推唔郁，又冇得正皮

呢個有機

Push

前後包抄，仲衰過理大

唔信港豬咁勇

根本一早就要

港島攻入去

點解唔坐鐵直接去尖東
咁長條路一包抄無晒

入紅隧 港島狗一封港島出口咪又圍一班係入面 。。。tst la

比人封港島入口咁點算

推啦 分散下都好

夠多人同有物資 可以搏下

推

push

橫死掂死都要試

一早要放工行紅隧

wa

有車出車

好多人相反方向行

有車出車呀屌

比人包走唔到
依個一定要和理非？

信我地 一定係港島攻入去

入左比人包抄唔洗走

然後前後一包 又一圍捕

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！

無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！

咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！

不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！

點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！

每次都一定可以創造到奇蹟既！

尖東閂左

夠多人打返轉頭

Tui

呢個一定要全世界去

入隧道點走？

接放學嘅家長請留意 呢幾日會凍 帶多幾件衫出街 shopping行得耐肚餓買零食 高熱量可抵寒 例如mm 朱古力個啲 到左學校外圍唔好亂抌垃圾 污染校內環境

睇人數，你過萬人、佢地唔敢拉

咪on9
一圍點be water

推呀

帶物資

帶物資攻

頭先興發街有一衝

要有人守隧道口+車

唔推呢個
用下腦就知, 你一入隧道
警察2邊封
你就仆街

拉 冇撚用 去到中間2邊出口被封點撚算

前後包抄就全滅

要夠多人(at least 幾萬)維持補給線，否則全滅都似

Pish

帶物資啊

直行

推！

人鏈

咪撚on9啦 樓主一定係狗黎 屌你老母咁既計都諗得出

港島自己開花都難 仲話要攻人

咪做傻事，入咗紅隧比人封就無得走
衰過理大入面

Push !!!

幾萬人一定夠做

你搞笑定點

信鐵一成 雙目失明

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

即係要比人困多班係水底

一封就玩完

齊人先上吖，冇人叫你一丁友揸車衝過去

屌你唔係五毛就係popo係鬼
對家封你兩頭 你又想多幾多人做人質

唔建議，條隧道唔短，俾人困死就仆街

比人包咁點搞
而且邊有咁多車主開嫁車出黎

咪再害人
一粒催淚彈都焗撚死哂你地係入面

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

有得諗

你仲係唔明
唔係物資問題

實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

polyu = condom

夠膽咪射

人數一定要好多

帶豬嘴

Evening sir! 我地會一齊入紅隧俾你包圍然後俾你地拉哂架啦

真係有用，推

有咩唔夠膽

唔係話潑冷水
不過一射催淚彈
大部份人一定即刻走撚哂

港島近紅隧既(中環金鐘灣仔銅鑼灣返工果啲)
唔駛諗
過萬人去

痴線人地開車加包抄

相當壯觀

咪ON9
你點確保可以行得晒而唔會俾人前後夾
係入面求其放幾粒TG你真係死左都唔知咩事..

push!!

剛剛封左尖東

得返呢條路

所以我覆佢都廢事😂

佐敦尖咀 封哂啦 紅隧都塞爆

幫老豆揾仔推

要大量車手

可以

紅隧行都行到過去！港島人集結！

幾點
一齊上

封左港島出口點算……

有無單車啊？踩過多最多5分鐘（博命踩），和理非頂陣得唔得

係就快

走唔到嫁

所以唔好推 條隧道咁長

唔好玩啦，黑警喺出口等緊啦，屈死喺紅隧，到時仲仆街

推左先

推
救命了

p牌癈up

兩條隧道中間好似有緊急通道相連

推爆

踩單車都得

呢個方法一定需要大量和理非加有決心

拉 出口得兩個 不了

係真先好

真喎

咪ON9啦 幾十個防暴守住再狂射TG 已經過唔到

塞晒係紅隧 到時兩邊包抄死撚緊

揸車可以 人行不了

本身入面有狗嘅話點算

推！！！！

港島坐乜撚野鐵搭到去尖東？

有畫面，唔可以用TG, 一定要有記者先好

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

一野比人trap哂

入隧道比狗包會死

黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳
全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235

拉

P

如果條車龍長到平時塞車咁呢

咪 on9啦

認真?

咪撚老點人啦

班狗一封2個入口就冇得走，點解要咁冒險

hi mom pos dog

但要搵人哨同守港島果邊隧道口

全地什物，點行？

呢個post好撚鬼當區開花仲實際
但犯法野唔好做

𠰴好呀手足
說好的㐰煲㡳相認呢

係先好
人在尖
加油

不如車隊接放學 人守隧道出口好過

推啊 理大手足唔撚係condom啊

求下你地....

Up

船仲有冇

最好有架密斗擋到視線

呢個會變終極end game...一係就全贏一係就大全敗。。風險極大

前後包炒, 係入面放過TG都幾和味

拉，入面死左都唔知咩事

攻緊

港豬都會出？

Group到十萬人就諗得過

推 咩都要試

守？？？
諗清楚可以點守，水炮車一到基本上玩完
仲要隧道兩邊夾，通風又差
咁都守到poly仲洗救！？

要頂住香港出口喎 比狗包

一圍全部走唔到

依個真係害死人，一大班和理非又唔會沖，去到hong hum，人地班狗一放催淚煙，成班人盞係隧道跑返轉頭，然後條隧道充滿催淚，一定人踩人

咩料 痴撚線
你一講完佢喺紅隧standby定等你
花式送頭？
我係黑警就等你地入晒去封兩邊出入口

唔會 一包就笑死
除非諗住車死人 好暴力 千祈唔好

屍殺隧道？

條友狗嚟

屌你啦，琴晚我已經喺銅鑼灣等咗兩粒鐘，鬼影都冇隻

救手足～出來吧香港人

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
有人出人 有車出車
一個決定可能救到一個人性命

Sogo現場安全

大量家長車加物資接放學 冇車其他車既手足起港島隊道口個邊同灣仔金鐘一世開花 唔好比狗封隊道囗

唔可行，極易被圍，仲要無資源
自殺行為

港港connected!!

港島攻入紅磡

呢個方法有幾萬人一定贏

推推推推扮

Go

屌咪去 紅隧兩邊包抄就無

揾人扮義工清路障開路
一路講清潔香港人人有責
之後先扮車過嚟接仔

困落條隧道入面兩邊打呢啲真係死咗都唔柒知

港島救人

呢個有得做................

推推推推推

要團結

宿一燒

仲邊有警力同你打

點解唔用車過？ 一嚟接得多人多物資，二嚟比狗包都有本錢衝走

快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

一放tg入去就仆直

你要條龍長過條隧道先有少少機

幫你推

開始宣傳定，儲人，100萬人行點封？

4444

驚你就輸

傻既
咁容易入得紅隧 容咩易比你炸左佢

油麻地，佐敦，尖沙咀已經不停站

太睇得起香港人

揸車限定 行路嘅用下腦

入紅隧一條路

不如自發行山無限路

見樹穿樹，見草斬草，見鐵絲網剪鐵絲網，見牆翻牆
只要夠多路，就有位出入

有狗不要硬碰，扯散後再嚮空位重新搵路行山
TG / 實彈 / 速龍係無得搞(尋晚已親身試咗成晚)，但佢地唔會所有時刻能夠圍得住全場

路曾經出現，但唔夠多，只要旺角遊走手足可以分10 隊行山，就多10 條路線。你會需要平衡感，方向感同埋大力剪。

港島大部分和理非 邊會揾命搏咁高風險既行動

一放TG再熄燈實自動送頭

你瞓撚左幾耐 香港仲邊有法律啊 當區開花琴日俾人捉咗咁多 就知唔work

摧

push！！！

港島人 型一次比我睇

港島人可以中環搭船過去？
碼頭安唔安全？

不如正正經經搭船啦

一放tg就hihi啦！

推 救人please

#手足一手料
剛經過何文田地鉄B2出口，很多popo守住，行來行去，很多家長車停在出口附近，全部要落車登記資料，請傳開去🙏

推！求車手

大把人放工搭船啦

1918 港島紅隧入口3狗車

721

一定要大量車手

大量都唔得，隧道裡面無抽風，全部人只會焗死係隧道裡面

Pk早D講D人去曬九龍，同埋如果唔夠人狗兩邊圍tg放題會焗死

有撚用咩
隧道出火等於自殺
隧道出催淚彈又係死

屌，咁入一定冚家產

依個真！室內中催淚彈 d煙唔散 死人都似
所以唔好亂行

有成萬人就過九龍圍啦，仲行隧伏自己

唔好玩啦
deadend

ok

琴晚我已經咁諗 不過....對面入口唔知咩情況

認得個中同
日日IG post埋啲嘢扮勇武
原來去咗返工

比建議之前可唔可以用一用個腦
比人包圍點走

隧道前後一block , 全部送頭 ...劉炳強表示多謝

真 唔好咁做 一個都不能少

推
推
推

幫我開post講
呢個post痴撚線
好多人太盲目

如果外面開花有幾十萬勇武就話姐 而家唔夠人仲去送?

唔好on9 有車行唔到人
Only人就得
吸廢氣吸死人

Poly 果邊有狗守住

好型啊

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

希望有人救到黑警

推呀推呀！！！！

p

紅隧底變毒氣室集體自殺

屌你成功引到3架狗車

甴近平！

兩邊封哂又要救多班人
咁都諗得出 鬼到

好多推既都係冇開過post既ac
小心

自推，真心博唔過
新任署長上台好明顯想玩圍捕
仲要連登咁多狗mon post
你估佢地唔會一早諗定點對應？

射tg入去都焗撚死 仲要一定唔係個個有gear

唔好癲啦
送頭咩

同健身室港女同一個道理

紅隧TG就冚家產

求其搵50人開花都有用過你d屎橋

射粒TG D人就四散
不如港島開花 九龍幫poly?

包抄要夠膽突圍
和理非要勇敢

小心空氣唔流通...

oush push

be water 屋企張床要人

叫車手ready la

一係調轉 理大去紅隧和理非另一邊接放學

坦白講
上星期開始好多嘅戰術我係絕對唔同意
因為推翻哂過去五個幾月大家不斷檢討所累積嘅智慧同經驗
只係出黎承擔後果嘅唔係我
我就無權反對

屌你老母係真傻定係假懵？入紅隧？你係咪癲咗？你知唔知如果前後包抄之後熄抽氣扇就全部人會監生焗死？你老母係咪生少咗個腦畀你？屌你老母臭屄痴撚線

打撚死都唔入隧道

港島人應該去尖東 但唔應該紅隧行過去

法不責眾

理大手足撐住

和理非大軍就到

困獸鬥

#374
好撚柒啊屌你老母
• 8m
快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

呢個風險太大
Block另外兩條隧道引走警力仲可行

手足任何決定都不割

但

如果港島人入咗紅隧之後，曱甴由後面包抄呢?
要知道紅隧一入去，一係向前走，一係向後走
呢個問題大家打算點樣解決?

靠害？

有心救理大，就全面癱瘓

尋晚都講過
依家港島入口只係得個路牌叫人唔好入

尖沙咀 或者 紅土

有水警架冚家剷

夠多人就唔怕包抄
但真係要好多

上咗船先睇到呢個post

唔停尖沙咀？

咁多P牌?
係黑警定無腦?
想救完埋大又救紅隧?

tui

入哂紅隧比人圍係咪好撚work?

你如果確保唔到後方安全就唔好做，到時只會團滅

咁樣做只不過係用一班手足嚟交換另一班手足
換句話講，只係一班人送頭去救走另一班人

各位小心, 九龍紅隧口巴士站有重兵

推！！

有幾十萬人，冇地鐵冇火車冇巴士，點去！

係一定要有幾萬人先贏。。。。。

太少等俾灣仔狗屋同理工狗夾

求下你地快d出黎啦

根本行紅隧就極大風險
佢可以包抄 熄燈 熄抽風 放tg
你係入面又唔可以用火魔 仲隨時人踩人
唔好再推

唔好，送頭的

包你入到出唔番，靠害!

天才

係呀 所以要等放工

以為攻中聯辦, 嚇死寶寶了

前後包抄兩頭放tg, 焗死哂裡面
不推文

Work 一早做咗 唔係潑冷水 請問入到去點走

其實可以，但人要夠多

人地一支機關槍就封到

你都on9 一封隧道咪收哂皮？

有冇諗過人地一封港島出口又多一隊人要救?

帶魔法，逐波逐波dump去黑警到

困咗係入面點走

拉呀
入左隧道冇得走
發生啲咩都冇人知呀

兩邊封死就含撚

比狗一包抄咪大撚鑊？

冇水冇電冇抽氣
焗都焗撚死你啊

推唔陏都推

唔好...
一封死
就死一班手足

曱甴平

721
811
831

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

係呀p牌
因為個個都失敗主意話死撚硬 咪冇人做囉

尋晚將軍澳開花開到寶琳坑口冇晒巴士都冇曱甴理你
真係好撚work

查實覺得隧道一早擺左曱甴
根本冇人知入面咩環境

港島入口冇兵應該係假象

拉啊dllm
塞係入面一獲熟

會唔會有人真係咁做。叫左成晚啦。理大手足點。？ 味又係一件件咁比人拉

屌你老母
你口交部就同我含撚喇
地都未撚落過
諗撚埋d垃圾橋on9

理工人質事件

呢個都係真

你自己諗下平時車行幾耐
人要行幾耐

有人入去，popo點會唔知
一頭一尾夾你死咗都無人知

除非有車肯係港島入口30米做rb
唔係點跟 前後夾你放tg都毒撚死你

你弱智死唔好引其他人去死唔該

入曬去之後俾狗夾住喺隧道內就byebye

絕對要極度和理飛
畫面上要絕對優雅
唔可以留任何口實

只要國際傳媒影到張幾萬人和平步行入紅隧
既然入得去預咗有入無出
咁大風險嘅行動
不如用優雅啲嘅方法
用愛與和平 攻入去理大

可唔可以唔好輕敵
你知唔知點解poly手足唔一早退？
佢地真係以為打唔入呀

港島區都冇乜點岀警力

唔攻都要守住個入口，做最強後盾

愛與和平OK我地洗撚打咁耐呀？

唔好送頭啦唔該

衝呀

勁咼！！！！

搵車撞狗啦， 先拆車牌， 鋼板加厚引擎，前窗

師兄真有智慧

除非係車隊，否則人入唔到，推你

Pushhhhh啊

一定要有防彈裝備

一喺紅隧放TG,搞掂

pish

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

On9

0ish

事態緊急 我最後呼籲大家 我地做既所有野應該要以真攬炒為目的 而只有長時間的社會混亂先可以真攬炒

瓮中捉鱉。

pushpush

兩邊tg, popo, 再多物資都冇用。通風呀

你今晚唔出黎唔好再話自己係黃絲

車落去 仆爆D車牌佢 離開果陣捉到都可以話俾人仆爆

滅狗

大家唔好放我飛機

你行左未吖？L屌

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

又圍死多班
唔好痴線啦 一係出口等你 你地全部落單

俾人封出口冇得走喎

其實係可行

弱智少陣啦

啱啊港島反攻 奇襲啊

呢個方法 唔覺得香港人有決心
但係如果夠姜嘅話 真係有用

當初守poly都係咁講

想要架飛機

行動啦香港人，唔好比六四重演

唔好衝動 一直以黎視為禁忌嘅入隧道真係唔好做 會全軍覆沒的

好

港島點出 巴士又塞 而家係中環

你連登講完可以唔洗做

係港島開花，實際D

（戰術分析）而家圍Poly U, 呢個係解放軍常用戰術， 圍點打援。
而家出得來， 一定係勇武派支持者， 甚至係準勇武， 如果大量比人圍剿以後再冇勇武派做事
香港人要做既係全港開花， 你打你時我打我。
認同請廣傳

船

On 9.頭尾一夾！即死。唔好呀。

就算係和理非，明知佢哋會亂拉(唔使擔心，告唔入，擺明係爲咗嚇到啲人唔敢出嚟先至亂拉充數)，先安排親人/可信嘅人/星火 track 自己哋嘅所在哋，安排律師。唔好俾佢哋用火車運上大陸/新屋。

隨片一個share location app, 未用過, 自己試邊個最好/安全:
"Glympse - Share GPS location"

準備48小時然後踢保，佢哋會亂告你(集結，阻差，襲警，破壞安寧，乜乜𨳍𨳍，暴動)，但告唔入，唔使擔心。最緊要係隨咗名同地址外，對律師以外任何人一句話都唔好講。
popo越亂拉，越容易塞死晒佢哋嘅人手，消耗佢哋嘅兵力。

救 poly
今晚唔救真係冇，黑警會攻入去

加油💪🏼

港島隧道入口有冇封鎖？

屌你 兩邊比人一夾就邊度都唔使走 昆人去送頭可恥

!

甴近平

得個路牌係上橋位

效頭

你行唔夠100 米 水砲車已經係poly 口射你

一包就成條隧道死
除非係十萬人級數 灌到隊頭到左poly 隊尾都仲可以守著港島入口

祝武運昌隆

Uppp

P 牌幫推

以前呢 有個賊 打劫的士 係紅隧入面落車 行去港島方向 但果邊有警等佢 佢行番轉頭 另一邊都有警包抄
第二日報紙大大隻字寫住 笨賊

用下死人腦諗野啦

光復香港時代革命

公主道而家咩情況?

Are you on9

推呀，夠多人就唔怕

PUSH

on99

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

係隧道入門根本發揮唔到人多嘅優勢

一個人都見唔到

屌你成千個正評

不如港島開花好過

人多緊係搵個窄位去打

九龍人而家想出黎 可以邊度出係安全唔會有狗搜身？
旺角？

已做好覺悟

大家係要block太on9既人。
佢地製造噪音而唔係提供訊息。
係戰場上分唔倒噪音同訊息，
會死人的。所以建議Block9佢。

要搵車開路

咪撚玩啦
俾人封隧道口就攬炒

今晚救唔到 聽日要咁樣攻入去

你班散水撚真係呢

一早就想咁做

咁識點做啦！開車載人到poly嗰邊，最尾段路喺隧道入面落腳行，一條綫來，一條綫回。popo追嘅話可以引開佢哋，唔追嘅話可以壓逼佢哋。快！

紅隧口等

全部和理非呢？

仲聽日 聽日捉撚哂啦

唔使去啦

三部狗車等緊大家

諗完要立即文宣
希望紅磡手足可以靜靜地捱多一晚

聽日係最後機會

一定要癱瘓晒兩段路唔俾狗入

理大入面嘅人，唔好放棄！

推呀 團結係力量

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

你哋喺港島開返追擊啲重點建築物仲好過

冇人叫你勇武去，港島線由和理非佢哋亂拉完亂告鋤唔入(開車嘅大不了食幾張罰單，之後眾籌幫你俾)，反而浪費警力。而家最緊要係分散popo兵力，等佢哋陣腳亂。佢哋由紅磡追你到香港嘅話就係成功引開poly人手。

on9, 係咁叫人送死

拉阿dnlm 比人封兩邊就走唔到

咪傻！
啲狗可以等你齊人全部入晒去之後
封晒前後出入口
你走都走唔撚到

有十幾萬，不過未出門口

Don’t be on 9...

老豆搵仔真係

p牌推唔郁

當氧氣樽

唔明點解咁撚多人正皮
一放tg裡面都焗撚死啦

樓主鬼黎㗎，現在正確做法係爆開花，和你飛則去尖東行街。所羅門都話大三罷。

入緊，灣仔碼頭轉船。

如果佢唔分散兵力呢?
你係唔係企係度
你都識講自己係和理非
啫係冇威脅
我理你做咩
你一推進
佢一扑就四散
仲要係隧道扑仲pk

推！萬事小心

[突發] 港島紅隧口開始多人

推個啲個腦係咪裝屎

去poly! 救學生！

其實根本唔洗入紅隧
紅隧係海入面，唔通警甴潛水入去係中間攔住咩？
只要兩邊出口守到，紅隧就係安全通道

有物次就唔會比人包抄？入隧根本無撤退方案 係咪到時出水炮都要手足照衝？

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

Push!!!!

鄧寇克

推推推

射粒tg 落去就閤家死了

帶定氧氣樽

都啱，啲顛狗冇底線，不過佢哋一亂出手香港就會有無限嘅勇武派新人出現。

佐敦
尖東
梳士巴利道 海旁
大量手足攻緊

最後一下就係爭紅隧

求下你地做一次逆權司機

黨鐵點解要坐 要坐就坐巴士

等人入哂去之後 封兩邊出口再關燈然後射TG 之後玩完

正解，叫人去既，唔係太激動過頭，就肯定係鬼，走來帶風

隊尾留車封住

你老母啦打仗仲嗌捉鬼食咗屎呀

起晒隧道入面？

甴近平

警甴

屌你老母0人

肯定又係班冇車嘅細路叫人出車

推啊

on99 自己入堀頭路？

港島北人出動